坐小巴唔可以坐窗邊啲位？

個個都唔肯坐近窗邊 每次最後一個上車都要辛辛苦苦咁行入去坐 平日都無所謂 當讓下啲肥婆廢老
今個星期日日落雨 把遮整到你又要俾你屌
肥婆 廢老 情況特別嚴重 永遠都唔肯坐入去 阻撚住曬

Sorry...